識唔識人平時會用自己個名嚟叫自己，而唔係用「我」

成日睇動畫都總會有一兩個角色會咁，多數係女角色
通常都係用返身邊啲人稱呼自己嗰個名嚟稱呼返自己

但係現實有冇人真係會咁？
我就好似未見過
係咪日本先有？

同埋日本人自己一個食飯嗰陣係咪都會講
「我唔客氣喇」同「多謝款待」？

有冇日本巴打解答到

識
-完-

庶

朕

扮可愛嘅人先會咁

卡卡西會

同埋日本人自己一個食飯嗰陣係咪都會講
「我唔客氣喇」同「多謝款待」？

唔會

俺様

寡人

識個日本妹第一人稱係自己個名

第一人稱用自己名果d一撚定係八婆黎

鄺俊宇

寶寶想屌你老母但寶寶不說

我都識
不過幾靚所以原諒佢

Xander識

真係有

仁安急症室有個姓李嘅男醫生係。
咩都話李醫生覺得，李醫生建議

會做手勢, 但唔會講出聲, 即使自己一個食都會做

一大班人就會講出聲, 其實等同我地講"乾杯"一樣

識一個Professor會